Ette tulli Jakob Tuhha ja kaibas, et temal olla Johann Hawakiwi käes 9 Rubla saada mis see mitme kordse nõudmise peale ei pea maksma.
Juhan Hawakiwi wastas temal olla kül  Jakobile see rahha maksa aga pallub kunni Kallaste ladani kannatada.
 Kohtu otsus: Juhan Hawakiwi  peab se raha 9 Rubl keige hiljem 15 Märtsiks ärra maksma. Sellega olid mõlemad rahul.
                             Pä Kohtumees: Hindrek Horn
                                  Kohtumees: Märt Piiri
                                  Kohtumees: Josep Soiewa.      
